[A/i] CC [129] 重拾興趣

垃圾黑玩唔玩gbf
2千賣俾你

太m 又無錢 不了

柒彈 好賣過殺意達正常呀

真
傻仔先玩後者

兩隻都唔同genre...

我個任豚fd都話殺意達除咗劇情, 其他都係一流

有無人陪我打美hl 6年

咪就係唔同類型好賣過佢正常

即係話一碟野食除左味道 其他野都係一流

食一條女除左有J 其他野都係一流

扶他

食肉？不了

企god 變左排骨仔未玩兩個gbf ac

真係食得落口？

食緊 幾好食

即刻大把人爭

大隻左

Zelda 個劇情又唔係垃圾，老套囉

老套咪啱鬼佬

又變番肥仔 笑4

同期個地平線就真係垃撚圾
玩到一半頂佢唔順棄左

07:23am疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

08:00am沙田廣源邨 男子墮樓亡

10:20am廣福邨11歲男生墮樓身亡

11:20am清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

11:33am大窩口邨男子燒炭亡

11:50am油塘大本型外 青年墮樓亡

睇trailer已經冇興趣玩

黑god快d玩

我都冇玩
睇隔離玩
垃圾到叫我唔好做其他野一齊睇有幾垃圾

無時間玩
隻game 太忙

cfu 買中土啦
好似玩緊刺客 加batman 咁

做乜d人玩細佬唔用2 3技

因為2 3技根本唔存在

唔太忙 都係得閒禁兩禁

有咩用

想要水着細佬skin

咁更加唔駛玩
兩隻我都唔啱玩

個玉子豆腐幾好食 下個禮拜試埋其他先

都係鐘意玩日系rpg多d

真

日系RPG近年唔太爭氣

Long ching 你d發光樹枝打左幾耐先齊？

靠atlus打江山

兩三晚掛

まる一日

。。

根根

點解我打極都得銀波

想同歐皇long比?

SR D 2 3技有用過SSR

zelda劇情咪同witcher horizon咁上下 叫做有條主線俾你科勞下ge王道式rpg

算 40屌住先
撚左雅槍再諗

Witcher都係主線冇乜力
係支線同石之心幾好睇

因為佢叫zelda 個名已經值9分

明明見扶仔食飯都係咁撳

又屈

1 2故事好好多 3係系統做好左。除左個戰鬥系統
我臨尾玩昆特牌多過打任務

話時話魚個公主好丁過殺耳達好多

你課金解決一切 唔課金先要禁

本身我都係咁諗
不過撚上手玩下隻game係真係一流
要讚下老任ge

課20把卡劍輕鬆end game

我支線100%全清
昆特牌齊間諜基本上難度都大降

好慘

唔係啦
換個名都真係好玩

來盤昆特牌 motherfucker

再課多24把仇閃 得左

你地有冇睇老任係開發者會講佢點開發呢代Zelda

我有機都可能會借人隻game玩下
買就不了, 都係個句我睇劇情重於一切

中得20把卡劍都唔遠仇閃啦

換個名咪無滿分

我anti黎
佢換過個名我可能會玩

zelda我覺得係証明日本仔有心整一定整得好過鬼佬
同埋大大力打落垃圾se塊面度

係

SE轉咗做apps啦

召喚所有今晚打孖Q嘅面孔

幾時俾我中埋老屎忽同花露娜

我淨係入黎50%放個clear ok?

手遊天尊

我淨係放70%盾

搵唔搵到隻做到2年

呢篇

等我中埋哈迪斯先

仲有P5呢

15開發10年牙

有clear有火力就唔使盾

垃圾

你玩9男女啦

Me玩土都唔玩風啦

佢中間都唔知斬掉重練幾多次

証明完都無用啦
仲有幾多間日廠肯咁花時間出牙

笑死我了

全世界都冇

想玩final 唔知咩 chronicle 唔知幾多多d
有最強劇情同最強人物原案

憑se智商開發多20年都係咁上下

求其出隻手遊搵仲多

fromsoft atlus 同而家老任都三間啦

btw我世嘉死忠
幾時出得返DC果種超音鼠

見到個c字就知會係佳作

rockstar 同CD Projekt

一陣繼續出shining唔知乜q

佢地係on9想懶創新/學鬼佬, 但係故仔都未寫好就掛住整其他嘢

所以我咪g 持老任

A社慢工出細貨

垃撚圾世嘉

ff 15 真係巧經典
見佢加故仔好感動

Tony雷神王
想玩番gba shinning soul

索尼老豆渣住konami同se兩間垃圾

好彩有頑皮狗同fromsoft爭返口氣

個box聽日到期 刷多晚天使就開雫升武

From肯出ARMORED CORE同ACE新作未

良心SE VP 10年先出一集

暗榮係咪最早既dlc狗賊

外父佢FF死忠都玩唔落去
笑死我

無雙8+三國志13屌打

又曬

dlc始祖應該係ea 賣半隻game其他dlc
暗榮都係賣下鹹濕衫

神作

三國無雙8 威力加強猛將傳

禾like shining tears

之後就死左

一色さん

淨係講DLC商法一定係im@s

Front Mission又冇續作

なんですか口説いてるんですかごめんなさい心に決めた人がいるので

大成功

Shining除咗Tony人設個d其實都好
但佢而家出名係因為Tony人設

新post5頁都無講過cc

講緊佢老母

我惠完勝是咪可以開始追

算唔算提左cc個c

d樣50年不變

要同GBF post合併啦

英梨梨

笑4

到佢完我都唔明惠有咩好咁多人鐘意

佢用一句可以形容: too good to be true

好撚煩成日嬲又唔講又唔出聲 一係就句句說話有骨成個港女咁

咩 加藤惠先係成本書最現實ge角色wo

疏

幾多人一嬲就會講

睇錯人添

我

你女神一嬲就食野
好易明

講到平時唔食咁

勁

我就唔想玩踩地雷 留俾翔

成日都嬲

梳
狂食野先岩

我發現帽仔同我隊水十分唔夾 應該用咩職好

琴

D女唔會嬲翔

刑天條女平時都狂食野

エリュシオン冇得輸

混沌

哈士 かおる

平時你以為狂食
其實只係5分飽

我諗住下個古戰整九界琴

整埋9妹

但係卡姐劍做主手又好勁

哈士奇囉

咁哈士奇算啦

有卡jer劍主手啦
合埋眼auto

かおる 屎巴都可以拎劍

玄武斧哈士奇好定4天刃琴琴好

4天刃chaos

琴佬唔用琴

唔夾 我有水狐慘霧撞到仆街

馬Q拳皇

李香琴

咁都可以換水琴

玄武拳拳皇夾蘭仔ok?

咁哈士岩啦 破防 離子

岩岩係度研究帽仔d技 發現水狐又撞霧又撞追擊 搞到我隻帽帽成個on9仔咁

有無諗過BBA武器?

我隊水好撚多盾

有 可以換

官兵沉迷 解放軍封殺《王者榮耀》

到底有咩咁好玩可以咁撚顛

帶uplift咪得

學翔清用四天跳舞

開晒C4咪得

私人時間唔俾做私人野

我都想跳

開完撕巴先發現淨係多左招飛盾
開盾加攻得啖笑

佢岩喎呢鋪

on9先開c巴(笑)

著少好多布囉

屌禁撚錯左正皮

開盾加攻同回血加攻都加好多下

頭盔太柒 用番C3SKIN....

on9唔開你冇得打U巴

可能我盤廢 隻主角唔明顯
但真係幾有用 1T背水狗>2T開盾
最少唔會全滅先

等我150rk先

原來我c3未開拳皇同戰士

原來下星期就有得俾EVA踩
訂左幾個月差d唔記得

呢幾日打既小巴都係出朽拳
好撚gay

想減肚

@比企谷比企乃

ヒキノ

仆街,忽然好想食脆弱雞翼

イェス

想操腳

部5S待機左半日已經冇左10%電

想操女

操你娘

你唔係7？

団長(8日前)

757d

二刀流食M

半減都唔おn應該出左事

過労死

幾時解eden

整唔整疤銃好

個supplier竟然識你若安好便是晴天

真係唔知佢做乜 冇理由忙到成個禮拜都唔on

你地無twitter discord果d?

我團d打手走左兩個 下次唔知點算

走多個我地過黎

唔知 我淨係見過團長一面 佢加完我第2日就失左蹤

一齊去ky團

寧願入日本仔團唔出聲都唔想同台狗一齊打機

如果輕鬆5勝我無咩所謂

唉 出d奶力升下隊水希望下次幫到手

唔洗打5勝我ok

唔打5勝都唔關你事

有我係度先抽到廢對手

隻黒c有時執成8 9千coins

on9 個個都有千和

超咪有

唔知係咪儲埋一次過先射 執得密果陣好似執特別少
好耐一次果陣就多🤔

最低見過16
我即刻屌到佢反白眼

唔知d肥夠唔夠升晒d水短

咁到底留唔留基路仔好

30cut可以玩花式100

點解唔用草泥馬

淨係對暗有用 除左未出既光版咸魚之外諗唔到有咩用

no game no lift

女高中生網賣原味內衣褲 加價「當場自慰」升級體液內褲

發達

我請個學生妹番黎賣我d底褲

之前果隊鬼佬點計

你地太廢

笑撚咗, 半日跌左三隻拳

我屌你老母呀

屌你老母

屌穿你個閪阿

靚仔大晒咩

點解呢個世界咁唔公平

在地獄邊緣吶喊真係好睇？

光劍就大把
暗拳玩咁耐跌過1，2次咁多

勁撚好睇

唔知個作者係咪新人 佢好敢推劇情 d人話殺就殺 話死就死 完全唔拖
唔搞咩矯情造作 總之你死左對我有利就殺左你 勁撚顛

邊個會買

SR光劍牙

屌唔敢信動物台d人嘛

繼續吹

智能電話>魔法戰爭>空戰唔知咩鳩>正確的卡多>>>>>>>>>>>>>>>>唔知咩地獄吶喊

原本意為老母係貞德

孖Q拳最易跌

有冇人陪我食M

Az呢

唔怕死就LINE我

點解首花の唄FULL仲好聽過佢cut果段

矛add你

我怕死

虫諗住點搞, 俾個ac你check in?

yes如果你唔怕死

Cut個個廢

預你成首loop幾個鐘

我打多次古戰算

屌好好睇

我想食佢又唔比我食

我老母都話個牛角包好食

子宮點睇金木成龍？

睇多集先 暫時仲係好on9

金木打人一拳 fing手扮痛

真係出warning咁撚惡

即走

阿扶做咩黎

走左

上個月遲到34分鐘

我諗我今個月都唔會再食牛肉

我要一家團圓啊，唔係要滅門啊屌

孤兒仔end

金木暴走食晒老婆仔女
融為一體

石田條撚屌會比到好結局出黎咩

唔出奇

岸冷J

佢依家玩乜我都唔會覺得有咩出奇蛋

買左刀片，到時鄒實同董香有咩事就收刀片啦垃圾

大家既意識體係金木體內互相理解
再無捕食者同被食者
解決左人類同喰種既糾紛
大團圓happy end

橙汁系列

食屎狗Q

點解牛刷wo個食物牌d日文仲大粒過中文?

我完全睇唔清楚d中文字

驗眼了

會唔會係咁

打丁太多

冇明目 做唔到車手

連牛角都未去過
唔G

人冇事咪好囉

冇事先做到世界冠軍架嘛

禾法國多左巧多人著間條

食完飯好眼訓,有排先收工

Happy long

禾想請牙虫睇四次戲

ho ball

等睇bam account

ho

爆bp
即刻登入

樂富d金鋪執柒哂 笑4

變晒日本地產

叫m記妹畀張收藏用

Mk仔嚟
俾人見到我check in左幾個字俾人笑左好耐

食3個包真係好飽
下次都係分開3日食

.根

sd吹特救援啦

擺1年都係差唔多樣,洗乜即刻食

10萬人先有wifi,好難下

有幾難

我記得痛擊m雄我用左佢好耐

仲要換4隻基路仔 3把杖 終突料

喪心病狂

3枚入4000羊?

精明消費者

左上角D蛋殼 係D人買完回收?

林鄭醒過689好撚多

放一堆係度你咪以為真係有人買

真係扭拎埋隻強返去索

精味

開孖Q冇人入 慘

係咪打，我開房?

好

4mk又開房

CAN

4DFD3D

得水方陣拉

我都冇野用

59打

為了還卡數，小明售賣自己穿過的內衣褲

點解冇人開連擊果個

break既時候開盾係咩玩法

係咪唔開得

跟左車巴hl 出SR巴短係咩玩法

升多把

吾係甘牙

炒車啦(笑)

琴琴唔係有招全員連擊架咩

槍牙

笑JER

KY(炒車)

人生第一次輸就係同你地打

6%靈車

好廢

係
4到6果幾個

我7

渣

我都話我土盤殘廢

笑到出汗

都話我寄生

點估到你兩個講真

做到背水狗我應該打到多幾%

757D

真係好好笑

笑夠未

未

笑到最後的會是小丑

做乜呢到咁多gbf

炒車王

唔好問 你會驚........

原來係你

第一次唔想打踏破

到底呢隻驚有幾有錢？

岩岩果3場贏左兩場

老母仲未番唔敢沖涼

交條匙畀西面

佢咁大個人仲要老母幫手沖

毛公仔加頂帽就收6舊

淘寶啦

不良眼鏡出續作 已射

自從淘寶出現 覺得街邊鋪貨源都係淘寶

山田君與男魔女

山田與全校都是魔女

呢度係前cc現家既gbf專區

我屍屍元老

套智能電話做乜鳩

隻白虎一出場就成個智障樣出晒黎

唔好用腦

d劇情係起點已經睇到悶

放假

壽味

好開心 終於放假啦

放假打踏破

爽

重點係戰鬥埸面

刷住gbf唔用腦睇岩晒

好M

OT請假刷踏破先叫M

幾時打多次孖q

今晚囉

屌你班踢罐升RK
遲早打乜都限150

隻奶刀太大力成日幾刀就斬死隻水 on9

on9我有撚踢

屌中疾走主教

屌你

好耐冇開過

扶他真人講多左野

日日都必藍幻想

認錯左fnn

gbf

mo人

升巴長 輕鬆清倉

祖

屌你老母整緊野無啦啦比條垃圾撞我出去真係嬲撚到震

打屍屍

[突發]有個印尼佬影啲阿華田我睇

林祖舜零Ｐ圖自拍 網民：超靚仔！

牙祖

俾連狗逼到傻左啦

又要出中環進貢比翔

性交轉運

終於做哂D野

8+粒電好似冇以前6+咁勁咁 玩左一陣已經冇左15%

宜家差2隻紫角 2隻小巴角
都係想紫化巴長先
但計人頭就人>豆丁>獸耳>牛
不過都係姐姐好

得扶他得天下

巴長唔大成都有血加 緊係搞左短先

ios11倒水到痴線

屌哂你地老母

選擇15%血/攻

毒果已死
安卓當立

兩把入哂

G持

兩個拳同個天司杖未升好技, 好波

天屎升技真係慘過死

一直都有入晒
不過hl巴好難奶

一撚定係大成巴短

點解我入埋d天都多血過你

唔知

冇六道ss隻細佬都係on9仔咁

抽左狗男女既係時候做7哥啦

基不了

唔知係咪中撚左降頭 打極都冇ssr武

情降

扶長老

秒天秒地秒扶他

都話7gay勁

西面搵左27歲降頭師派綠帽俾扶他

無莉夏寶寶 無意思

白癡仔 又冇

井

天星劍王

玩到最後都冇人用果d乜柒生肖

睇少D宇宙人

終於滿5把水短 愉悅

等我拎埋玄武拳同斧就封盤

on9

已經拆晒D水蛇突卡姐劍(笑)

我的戰場不在這裡

隻G攻堅都仲係好萬能
只係你地太快上左去
我用個殘廢土盤打方陣王
真係靠G

隻馬嬲好似好撚勁

用劍=好撚柒勁 依家冇天人用

回唔到血 冇ss暖機慢到仆街 不了

差4把光銃就滿4把 仲係得一碌光劍

廢扶

搞掂隊水就可以退休

仲有火土風光

渣既

岩岩個吹特風天人冇記錯既話
就係塞兩把U巴劍入去玩劍隊

兩把

D連擊

得背水狗 不了

團長9日前了

有無風天人盤同角睇下

哥國小島淫P假期 主打無限性愛服務

下面咪有

佢吹特有啊

JOIN

30分鐘16女
每人渣兩下?

好熟咁

紙上談兵

加左兩個大媽鋼

?

又去左食拉麵

聽到佢播歌沒有形體諗住有花姐聽 點知唱k級既粉腸唱

屍屍萬碎

小説『桜花忍法帖 バジリスク新章』（著：山田正紀）を原作とするTVアニメ『バジリスク～桜花忍法帖～』。本作が2018年1月より放送開始となることが決まった。

オープニングテーマ：陰陽座
エンディングテーマ：水樹奈々

哇

好鐘意陽炎
比我屌一次咩都夠

我到而家都仲有聽wild eyes

又好食左 奇撚怪怪

一抽PAD中左隻10倍UP

傻仔

現在開催中の踏破型イベント「オラトリア・クロニクル ～眷族と絆～」につきまして、
『ソード・オラトリア』コラボキャラクターを用いたパーティでの難易度に対し、多くのご意見をいただいております。

運営チームとしましては皆様のご意見を真摯に受け止め、下記の調整を実施いたします。

▼踏破型クエストにおける『ソード・オラトリア』コラボキャラクターの調整内容
調整前：踏破型クエスト内の攻撃力とHPの倍率が2倍
調整後：踏破型クエスト内の攻撃力とHPの倍率が4倍

なお、本調整は10月13日(金)17:00頃に実施を予定しておりま

on撚9 世奸出D垃圾特效連超上都刷唔到

送AC比型天刷

熱到流鼻血

ON9到今次連踏破地圖都未入過去

R到醫生比多一半藥我

收多一倍錢

唔洗錢

做乜一條友都冇 平時明明好爆

如果比隻新世代攻血2倍應該刷到掛

佢一定呃9我 佢話d藥70蚊一粒 佢平時比30粒我 佢咁講都2100 搞手只求打個和？

樓下竟然住左竇支那狗

點解d黑高妹個個都係淺金頭 好撚淫

KZ

黑GAL

好想正法佢地

WHY MO PEOPLE

套ゴブリンスレイヤー幾好睇

辣殺 淨係識強姦吸引人

辣殺 淨係識睇強姦

決鬥大shit套動畫咁垃圾 完全唔係battle spirits果皮

強網一定係睇綱島志朗

下午1時許，黃竹坑海洋公園道香港警察學院內，5名學警報稱，在進行掌上壓體能訓練時，疑因地面高溫令手掌意外灼傷，需由救護員送院敷治。根據天文台紀錄，當時跑馬地氣溫約32°C。
灼傷肉球

睇開灰與幻想

睇開ntr

你睇黃毛mk個D唔叫NTR, 叫撬牆腳

唔通睇肥大叔

yes

你做慣mk 所以要代入去唔同野
我未做過mk所以想代入mk

咩叫mk

NTR開

搭開mtr

東虫西扶南春北翔中cfu

光劍 已射

刑天係邊

公司

點解部iphone唔識自己熄moon

東牛

澳牛

此花亭好多獸耳 好打耳

屌你牙

llc

奧丁冇人打既

金乳賓靚仔咩

Me上星期已經吹奏緊

一起身望到個鐘 8點幾仆街遲到喇
再望電話今日星期六唔洗番

窮得只剩番工 想棄驚

挽留

好m
all you need is 射波

條尾好得意

M到不分時日都係番工時間起身

>◇ <

恥力特強

等SAO版

幫翔爭取15秒

原來D毒TEE咁貴......

矛人

開心返佢老母工

禾永不放棄

viu個主持問d野咁撚弱智 問人有冇準備場比賽

可能真係有人無準備

貴一倍都買

點解惠咁大波

完美聖人

我揸得多

哈

好想

wifi惠

Free public wifi

日本千萬惠民滅虫

you

快點強姦我

連比牙虫睇戲都要驚Bam
垃圾驚

好涼 想出去行下

4MK

陪我go mk

我決定下年出個冰皮奶皇月餅

無丁㗎平嘅

又real full day

小巴30連
5aa18e

點解神無月巫女會有機械人

奶夠紫角大成左巴短

點奶多5隻 想搞埋把巴長

整晒十把擺暗盤

今日好多天人開110場
Twitter 伏到仆街

110都無無人權

下次古戰打一堆3斧番黎塞入光盤

唔想睇機械人

聽完你呢句 大神暈左係地

唔知點解覺得上坂個樣好唔似日本人 但係又唔知佢似邊度人

四川/雲南

禾醉愛屍屍

強烈熱帶風暴卡努移近中國，內地中央氣象台的官方微博，因為發出颱風「黃色」預警，受到多人舉報，被管理人員根據《微博社區管理規定》，刪除了有關颱風預警的信息。

中央氣象台隨後更改字眼，改成颱風「yellow」預警，信息才得以保留。

《微博社區管理規定》於2012年開始施行，禁止敏感信息發布，包括危害國家、涉露機密或散布謠言，以及淫穢色情的內容。

ON撚9

好撚m

踢左1個鐘升左3 RANK

我都想

唔想食水 後面成堆野肝

我想1個鐘升到3RK

ok

今日跌SSR仲多過SR
但我要SR升技

想買

幾時死

點解ky玩左咁耐都未退休

幾多分

800萬

打光劍養老

食ssr升技

肝左幾耐

一個GF都打左4百萬 今次有5粒藍果

中二

食都要有SR升左先牙

也要談戀愛

今次仲未見過GF

我成世仔都未

收皮啦

又恰毒撚

真係唔明點解d鬼佬咁撚on9 明知中東班生番冇性 仲要走去旅行

人唔笑狗都吠

大愛

點解唔愛我

西面?

睇黎打完依個風就真正入秋

由火銃開始
今日cls

你要先愛人

幾時

又光劍 幾時死

跟車30連光島主召石都冇粒

心誠則靈

終於出現了

日日啪殺耳達

睇緊英雄聯盟

４MK

MK4

e家去到咩環境

打完了

又光斧 我屌你老母

狂笑你

iktfb

呀扶 我又任性左

打奧丁出光統 屌你已經3把突滿仲係得兩把劍

On9

冇石,乜水

巴御前

遲下有對魔忍TIM

冇真pk

換黃龍武好定奇撚武好

我覺得奇撚好用D

刑天女神發情期

叔叔

練好技之後隊水終於一T千二萬
仲未升晒150

用黎做主手?

嗯
不過我暗最廢屬

黃龍奇撚都係換黎做下主手用啦
兩次四象就可以各換2把，唔駛煩咁多

咁下次先搞黃龍 橫掂光有撚排都未得

搞搞下個水盤仲勁過風盤

係咁
輪多轉古戰就個個盤方陣畢晒業

佢唔出番土火六道我永世都畢唔到

【卡努襲港●不斷更新】卡努增強為颱風 天文台明早考慮改掛8號波

仲唔快d返工,留係安全地方

8號波

巧

【爆肌袋鼠】「我唔想同佢打Boxing」 澳男見筋肉袋鼠調頭走

好撚大隻

原本係填色

結果

仆街 買左隻RG淨係隻腳都玩左半日
驗眼

打風有咩做

愛

你姐

鑑定係囡墮胎後先知搞錯 恨囝媽不能再生育

757d

西扶VS南春

你打風就唔知有咩做即係本身諗住出街 真毒本身已經會留係屋企根本就唔會有打唔打風依個問題 依家仲惡人先告狀

東北係邊兩位

東虫北翔

邊隻rg

黑的求敗

(J到出血+多圖) 痴L線架,張家暉兩個女對波大撚到透迫爆MON!!!!!!

食咩大

掃地大線

其實dancer勁唔勁

跌左銀依代 爽

咁都8號波 刷數據

【含恨而終】老婆跟佬走後愛上卡通女角 「綠帽企鵝」逝世

日本東武動物公園雄性企鵝「葡萄君」經歷老婆「跟佬走」的男人最痛後，愛上了放在園區內的動漫卡通人物紙板，成為國內外熱話。園方周五沉痛宣佈，「葡萄君」已在周四離世，終年21歲，相當於人類80歲，死時心愛的紙板陪伴在側。

園方交代「葡萄君」由周三起身體不適，故安排牠停止與遊客見面，並在園區內的一間房靜養。在「葡萄君」靜養期間，工作人員特意將動漫《動物朋友》卡通人物「Fururu」的紙板移近牠身旁。

負責人表示：「到停止與遊客見面的前一日，也吃了很多企鵝糧，情況沒有特別變化。之後身體情況急劇惡化，周四下午2時半左右吸下了最後一口氣。」園方續道：「直到最後一刻，『Fururu』也守望著『葡萄君』。」

園方在Twitter表示：「非常感謝一直支持我們的各位，也感謝守候『葡萄君』身旁到最後的『Fururu』。然後，謝謝你長時間與我們一起，『葡萄君』。在天國好好休息吧。」園方又為「葡萄君」設置獻花台，讓遊客前來悼念及送上鮮花致意。

園方正調查「葡萄君」的死因，預料兩周後會有結果。

日本《時事通信》

獨角獸 但佢新果D隱藏水口好難搞
個接駁位轉去舊件後面 但結果仲難搞左

係咪可以爆甲個隻

聽聞好易甩

有D位我打算落膠水痴實佢
同埋要推果D件要陰力

HI!

rg 我剩係砌過黑mk2

一隻都砌左幾日

套情癲大聖真係每次睇都覺得好痴線

垃圾片

有冇人踢罐 搞手只求打個和

[堅識食］英核潛艇上男女軍官做愛遭同僚揭發

好撚正

冇我份

你負責嬲都舉報人

隔離一次4象換6舊ffg 點跟

是日靚午餐 魔鬼汁雞扒飯

咩係魔鬼汁

黑招汁

之前試過王子汁雞扒飯
原來係白汁

唔係應該天使汁

龍汁

已射

好基

lol ahq做乜撚

女都基

g塔少d裝飾會更加好

派ffg

哥基

成個下晝變身唔夠5次

丹下櫻shit撚左 係gbf生放講fgo

成功北海道打包卡

rich

搞咩

唔知 條link條友係咁講野我都聽唔到佢地up乜

佢話在場嘅声優要好似聖杯戰爭咁用條命去係新作掙個位

唔洗撈gbf了

萌王怕咩

原來14日冇上個團長位會轉比人?

翔清一齊大叫 E D G

我都夾到

gbf新動畫,又有bd買啦

係有新特典 唔係有新動畫

我想屌

垃圾A-1

卡努襲港，10男女露營困西貢橋咀島。中午12時41分，警方接獲一名內地遊客報案，指合共10人，包括5男5女昨日到橋咀島露營，詎料，至今晨8時許天文台改發8號風球後，來往島上的街渡停駛，10人被困島上，由於糧水已耗盡，在斷水斷糧下只好報警求助。警方正派出水警輪往現場營救。

【悲報】『FGO』最新シナリオがとある作品の「パクリ」だと炎上！ほとんど一緒じゃねーか・・・

瘋狂肚痛

國電含撚啦

？ 今日gbf有直播咩

動畫出第2季整左個 但係乜柒都冇講過

有冇link

［有片］阿嬌自爆男友想養佢。。。

好似hi左野咁

完jer

講左d咩

俾老細玩壞左

冇

忍法魔界轉生
幫櫻花忍法帖賣廣告

好正

every1

好撚濕

被細佬趕走 26歲住露宿者宿舍：自覺潦倒

咁仆街

為左扑野可以去到幾盡

唔好話大佬
有得扑野我老豆老母都趕走

仆街仔

你有得扑野係到講風涼說話

岸J

聽日得17度
點生存

15度先生存到

做愛

3000羊已經買到原版 不了

種田瘦左又靚左 仲唔係生仔？

teach me how to play cc

mmmmmmmmmmmmmm

返友壇

牙祖不了

ha

dem返個高登beat

咩菇咩菇fire

痴撚線佢配14歲

發覺你地開口埋口唔係做愛就係扑野

佢配14歲都算 條友咁既樣14歲

副團長表示要篡位

你地一入去就搞到人地咁

關我春事咩

極醜惡

黑氣石

颱風「卡努」襲港，先後有兩批共20名內地客在西貢橋嘴島露營被困，需報警求助。其中10名內地男女，因颱風迫無法覓船撤離，再加上斷水斷糧，今午12時許決定報警求助，其後他們聯絡到接載的街渡，由水警護送返回西貢碼頭，全部人均沒有受傷。至晚上6時許，警方再次接獲求助報案指，另外10名內地客在橋嘴島被困，暫時沒有人受傷，水警正前往了解事件。
其他報道：【卡努襲港】青嶼幹線塞爆 趕往機場乘客困車龍 無奈落車拖篋行馬路
最先報警求助的5男5女，年齡由21歲至57歲，8人報稱來自深圳，2人來自湖北，他們均沒有受傷，事後於西貢碼頭自行離開。其中一名來自湖北的女子表示，昨早於碼頭乘船到橋嘴島露營，預計逗留兩天，雖知道會有颱風逼近，因沒親身經歷過颱風，意想不到其威力強大，船亦停駛。原預定在島上小賣部可購糧水，故沒帶太食物，惟小賣部因颱風沒營業，頓變斷水斷糧，其後聯同另一批內地露營客報警求助。因海面風高浪急，橫風橫雨，部分人臨時躲在廁所暫避。
因他們沒有受傷，加上沒即時危險，至中午1時許，待風浪稍為減弱，水警輪遂往橋嘴島了解情况。但眾人已聯絡到可接載他們的街渡，並登船開始返回西貢碼頭，其後水警輪在旁護航。警方在碼頭登記10人的資料後，他們自行離開。
另外，晚上6許，有人報案指共10人被困橋嘴島，水警接報到場，在半月彎泳灘發現報稱被困的10人，其後他們乘坐一艘街渡，由水警輪護送至西貢對面海水警基地，全部人均沒有受傷，遂一帶同私人物品登上碼頭，其中亦有手持旅行篋。
據了解，被困的5男5女為內地人，早前透過網上組團由武漢來港，預計於西貢橋嘴島露營兩天，於昨日乘船登島，惟颱風迫近，天氣轉壞，狂風暴雨。至晚上用手機撥112求救，水警到場後發現全部人均沒有受傷，遂協助聯絡街渡，將他們送回水警基地。

拉鳩佢地啦

黑暗兵法

點解又係光銃 係咪中左bug

點解今日又咁熱

屌你光斧

做個真絲打 兩個女仔去西伯利亞鐵路

想屌

好過光斧

唔屌, 擺明收狗公

有得屌你屌唔屌

睇reply d 人search 到ig 叫大家唔好幻想

睇隻手都知唔撚掂

扶他仲有冇類似漫畫推薦
地獄邊緣好好睇

仲要返多五十日先結束依年

下年咪又係要返工

quit未

辭工未？

打隻細巴27個1拳 我即刻牛妹問號

冇 咁岩見到only

冇你咁揀擇

法國身上面有把滿突7星劍

有隻牛妹好得意

要課金

冇衝突

屌乜
初玩時光黑劍冇主手打返黎架

開7gay出黎先

仲有一百幾日先出mhw

lunch time牙清

bd隻skin可唔可以係拳職都用得 成日都係劍職

好心就全職通用

又買晒成set

點跟

屌牆唔小心跌左D散紙就買左

當比乞衣

一齊乞

佢唔比我

有皮點會唔買

鵝肉定鴨肉

不了

幾舊水買塊皮

仲貴過鳴春

我叫隻片皮鴨食皮好過

你淨係食皮 我食鴨

俾春哥食晒

好想快d古戰

yes想突章魚

不如送多粒金鋼精

突完都冇撚用

隻巴唔上紫色咪仲冇用

可以撐2圍 橫掂隊隊都入

減肥 食咩好

其實係咪應該日日都開場丁儲定d銀天

留返d波波換水拳

終突10天都要10粒

你有卡劍同屌撚大已經刷少兩個

平鋪5冰拳/1玄武斧/1狼弓/1天司/1Ex攻刃
刷下火先

冇狼弓呀屌你老母

仲有個大水拳可以用住先

等佢復咪又係有, 屌你老母

方陣冰拳都突爆到一個, but有春用咩

得我一個5短

短拎嚟升技一流

收皮啦我夠係

除左光劍其他都係升技

法國報紙頭版驚見「中國強國崛起」六字

炒車喇

唔撚會信你

用仇閃升技

水有初成, 而家刷火先
又要刷樹枝同雅槍on99

你恰我唔識數牙?1234 邊撚度5短 你計埋巴短牙

邪骨入侵 染黃屋苑工廈

百貨應百客

巴短唔係短牙

唔係

cap圖先醒起由5短換左做4短1拳

你跌到仇閃我就食得起

yes就好似你成日都話冇女咁
屌緊女先記得有

我屌左手

The xx Live in Hong Kong 2018

有冇人john

今晚又要牙你老母 好撚不安

你一年牙左幾多錢

我諗都有5千

有隻牙蛀左好耐但又唔痛
好想搵春哥搞一搞

搞囉 好撚平jer

阿波羅咁撚廢 我隊殘廢隊都打到40%

傳說中HL易過普通版

低級背水狗AT射完一發就冇力

on9你佐伊有得回血我果隊得維拉自私回

如果自發 等暗貞打2TURN暖左陣機會好少少

入去磨到咁上下先放背水回番上去咪得

有佐伊我用條撚都打得贏

土蘿冇100成個on9仔咁

仲有丹下櫻搞到一下回左半血

yes 有得買龍騎士skin了

睇黎好多負女課金

亡國4牛郎

我都想買依個

東虫西扶南春北翔

係
張圖果4個就係佢地

飛哥真係好柒

佢果汁毛想點

on9我係尤達level

身高都係

聽講套HF好撚好睇

你係戴眼鏡果個

等成十幾年+廚向作
80分都變120分

佢係最潮果個

見D日本仔話有D劇情改左 意料之外咁好睇 好似係

你係最高果個

我係最柒果個

我見大陸仔話改篇改得正，但好多三線重複位+設定cut左令觀眾要本身有底

破處戴唔戴套好？

好想知點約女朋友破處

佢係預咗你睇曬fate線同ubw線同zero先去睇

但係有蟲哥 唔係好想睇

茅得睇

新映應該上下話

扶長老幫手祈福

京吹都上 HF應該點都上

龜頭虫

屌垃圾女廁又壞

懷疑班八婆掉M巾入屎坑

稲垣、草ナギ、香取の公式サイト「新しい地図」来春に映画「クソ野郎と美しき世界」制作を発表

扶他去開女廁

女廁壞左要拎一個男廁黎比班八婆用

好在今朝痾左屎

唔記得鎖門

9成豬西

1成冇鎖門

係 等緊你入去屌柒佢地

yes潮濕

55

今日入男廁柯尿見到扶他柯屎

虫清成身鞭屎

狗廁所有分男女架咩

好好笑牙🤤

yes笑死禾

成身c水

笑死禾😝😝

on9我著開豬U

個supplier寄多左對黑絲黎 同我叫拎番去玩有咩分別

叫你著嚟post上網

拎左番去玩了

唔知仲有咩玩

好似換唔切基路仔

任換架WO

屌佢老母個30ap得一部相機 換佢老母?

比人逼左去同隔離組阿姐開片
屌你老母

我會急屎

我有3部喎
你打multi?

一時時我都係, 多數得1部

仲差2隻基路仔同3粒鞋精同小櫻皮

跌多3個杖俾我, 我就唔駛換杖了

我換咗小櫻皮同鞋精, 其他都未換

第一日出左2把之後無見過
又要升15下好痛苦

硬係覺得升完就會出暗六道

我好撚後悔終突左

點解

有撚排啦 仲要出水